19歲女順安道險被姦 重組追捕1.7米色狼

一名19歲女子，凌晨約2時行經秀茂坪順安道時，懷疑被一名約1.7米高男子從後箍頸，繼而非禮，男子其後逃去。警員接報到場調查，案件改列企圖強姦，交由秀茂坪警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

近月發生的強姦案件:
2017.6.9 屯門寶田邨一名女住客離開單位時，被一名男子推入屋內強姦，警方於案發60小時後在旺角拘捕一名28歲姓林本地男子。

2017.5.7 一名22歲大專女生，九龍灣港鐵站對開行人天橋被一名「四眼」賊挾持至天橋底隱蔽空地強姦。

[url]19歲女順安道險被姦 重組追捕1.7米色狼

凌晨2點

拿拿聲捉人 再處決埋佢啦警察

今次拉到又諗住用咩劇本？

咁多嘅
係咪經常性開支唔夠
點解社區協會唔出聲

非禮定被姦

眼殘睇漏咗險sorry

Lan線

出動20個人去查
係人都知你地要準備老屈啦

Cls 零晨兩點跑步條女真係on 79 有乜理由咁夜跑
男人老狗都唔會咁零晨兩點去跑仲要單丁去跑

on 9 無藥醫

有理由... 差人做野唔洗你教

你唔會咁夜去跑唔代表人地唔可以跑夜步
又blame the victim

唔係blame the victim
係blame the woman

講真 唔係要blame the victim
風險要自己衡量 自己承擔

順利呢D偏僻地方仲要兩點跑步

而家係咪愈嚟愈多人夜跑 我樓下都見過好多凌晨跑步

好在個色狼冇出刀仔/迷藥/電槍
算好好彩啦

會唔會同九龍灣橋底強姦案有關

猶太人立即狗衝買多條LAN線供疑犯使用

OT完返到黎到12點...咁夜先跑都唔出其既..

其實唔明樓上班傻撚講乜鳩
2點一個人跑步 = 抵死 唔理後果
著短裙出街又預左比人強姦？
個問題完美地比你地轉移哂

治安差 要改善既係香港警隊
唔通遲下你老母比南亞仔強姦又怪你老母自己？唔係張超雄問題？

屌你老母又一句blame the victim 達埋黎
其實同財不可露眼差唔多，屌事主唔代表認同犯事者
d 道德撚最鐘意非黑即白

呢d咁小事大陸公安唔查添
邊樣先好

自首啦

男人老狗咁夜跑仲俾人話有問題添
又色魔又藏毒一係精神有問題
香港真係痴線做乜野都好似唔得咁
下下限住晒不如哩喺屋企打飛機同條女扑嘢最好

華生

啱 有d警覺性先好
唔好當呢度好太平🤷🏻‍♂️
好多人唔夠經常性開支

真犯

哇 係咁果條友一定死唔撚眼閉怨恨極大
一切後果都要佢地接收番㗎
但dna報告確實係佢，真相真係天知地知

又非禮 比條lan線佢自己搞掂喇

條路日頭都少人行啦 仲要夜晚落去跑

Lan線準備

夜晚12點幾搭290a經四順真係人影都無個

駁唔到

條女好正嗎

凌晨跑步不知幾舒服

我以前成日兩點跑到三四點
靜靜地又小車 諗下野幾好

Btw 我都試過跑跑下比差佬屈

又係觀塘九龍灣地區 ....

之前連登神採嘅推測......，
唔通真係未捉到？定係純粹個別事件？

佢係跑完返屋企呀 唔係2點去跑

連登好撚多盲撚

痴痴點解呢個post咁多五毛入黎
幾個都一早block左

係有班打手係度不停blame the woman
五毛基地ge 踩港女team

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

個post 頭幾個都係block 咗嘅五毛

agger

他們想要強姦我.jpg

咁撚多正皮

但形容同上次差唔多，
黑警如果真係殺錯人， 梗係會做偽證， 偽證無人踢爆就無事

自己比人強姦又賴晒係人地既責任? 自己冇責任?

屈你咩？

唔通你去叙利亞旅遊比暴徒強姦自己又冇責任?

依單case真係無
大把人會出夜街或者開ot，兩點鐘返屋企完全唔出奇
定係你好少出街？

你1.7 米高？

兩點鐘返屋企真係冇問題 但明知呢個時段要有警覺性 都唔搵FD陪一齊行?
女人唔同男人 除非作為女人有學自衛術/防狼術/跆拳道/柔道....etc

自己唔諗保護自己 唔通出事先黎搵人求救?

非禮都叫險被姦
比人打兩拳叫唔叫險被殺

又轉移視線...

想問下五毛
關於近來香港治安變差有咩睇法
覺得歸咎港女問題？
定大陸人口殖民問題？
邊個合理d

治安差同
兩點出街跑步
好似係兩樣野黎
你兩點出得街 條街無乜人 仲要女人 點都有一定風險
但係治安好都未必解決到
例如個仆街有心想非禮你跟到你屋企又得
所以女仔本身要小心
覺得兩點出街無問題個啲 你咪試下放你條女日日兩三點去跑步 睇下你係咪咁口響

真係比人強姦緊 就算比你報到警/求救到 想救你既人趕到黎你都比人強姦左啦 冇得補救架喇

半夜落街跑步都要每次搵fd陪，大家左夾右夾時間，你覺得真係make sense ?
我覺得個女仔嘅行為係合理範圍之內
你如果硬要嘈嘅，就好似所有搶劫案都係個受害人自己出現係一個少人嘅地方，唔同你話如果佢去銅鑼灣咁多人嘅地方就無人搶野，所以佢被搶就等於佢都有責任咩
無理由要人犧牲合理範圍內嘅自由喎

又用埋呢d on9比喻

咁而家咪差d犧牲肉體囉

五毛新招 先下手為強 係咪都屈第個做五毛先

三更半夜跑步 自己冇警覺意識 冇自保手段
🤷🏿‍♂️

咁唔代表受害人有責任
你係要用依個logic嘅，絕大部分刑事案嘅受害人都有責任

要經歷過一次比人姦先會識保護自己

你應該咁諗
有班人一直都諗住作案
但日頭太多人太多警察佢地落唔到手
你2點夜闌人靜咪比哂機會班壞人囉

無人話法理上受害人有責任
而家只係講緊個女仔對於自己差d比人姦既後果要負返部分責任

咩係合理範圍內嘅自由呢?
搶劫案冇時間性冇地方性不可預測
強姦案有特定時間 特定地方 可預測
你朝早睇天氣預報明知會落雨 都唔會仲晾衫出窗咁戇居掛

靚女通常唔會咁夜先跑步

跑步一定係簡少人行既地方
佢仲要2點跑，好易做目標

唔係話責任係個犯道
係佢都有責任保護自己

如果係個毒男帶晒金鏈咁成日2點跑步都比人搶野啦

係呀
上到庭同個官咁講
睇下個官會唔會判你冇罪
跟住判返個女仔「三更半夜跑步罪」

可能你覺得好合理
因為大陸好多時係咁
係大陸生活耐左連正常邏輯都冇

到底連登有幾多盲撚

跑街既靚女係會少人先跑
成日比人望

唔好俾人轉移視線啦
單野真係有機會同九龍灣案有關
所以先咁多五毛入黎做野

我都唔覺個女仔有錯 係犯案人嘅錯
但既然你班人覺得預設社會人人奉公守法先係正確
屋企不如唔好鎖門囉

唔通你唔知會有發生危險既可能性? 0%危險?

唔一定靚先會比人姦
夜欄人靜黑媽媽見到條女又色心起

色狼正仆街 有冇巴打試過阻止色狼犯案

睇完笑左

不過有關都唔出其
但係同一個咁有經驗做咩唔姦撚埋佢？

on9唔係錯
就算比人姦左都無人敢當面話佢錯的
不過比人抽插到流血就係佢自己受晒

🤷🏿‍♂️非黑即白 你玩曬 叻仔
安逸太耐 我睇你連腦都冇

lan線比啲強姦犯炒貴晒

跑跑下興起上黎

我就唔信人類咁高智慧生物 明知會有危險 都仲去踩? 有咩好處呢?
同你班5毛嘈真係嘥鳩我時間

你睇下最近過去兩三年咁多單強姦案發生既地點時間 你就笑唔出喇

班友番緊學鬼識呢D咩

住同一條邨既表示
提到條撚樣一定的佢出黎示眾

如果全世界強姦犯都好似你咁講道理就好囉

我見係有人跑
但得一兩個
仲要除左果一兩個跑緊，成條街冇人

如果你有柔道黑帶咁勁 有信心制服到個犯人 而又冇受傷 咁你咪安心凌晨一個人跑囉
up to u既姐

請問評論個女仔未夠注意安全 同 譴責性犯罪有咩衝突？

凌晨跑，仲要單拖

強姦之都

你控制到警隊控制到治安咩?
你唯一控制到係自己
你呢啲叫人以身犯險先係仆街仔
比人強姦左你負責?

我住秀茂坪，十二點都大把人係條街跑，所以兩點有人跑唔出奇

呢D非黑即白真係好撚on9

嘩 返工好叻呀
唔識早啲起身去跑

非禮果個固之然有錯
但女仔半夜出街點都會有風險架啦
香港罪案已經數一數二低 但唔代表可以冇防犯意識
明知深夜罪案率一定偏高 仲要咁做既 點都要負返d責任
話個女仔完全冇問題果d
下次有人深夜行小巷比人姦左
會唔會又話「條路整黎就係比人行架啦」

依家乜野事，乜撚野都話blame for victim
細過豆老母都教唔好自己出夜街，唔好行橫街窄巷。
個賊係仆街，但唔代表自己唔識衡量風險唔係on9

見人地凌晨跑冇事 自己就咩都唔考慮 盲目跟風 就係呢種人

55

朝早跑先最健康

就算唔係跑步
香港地一樣大把人係夜晚十一二點先至收工
凌晨一兩點先至返到屋企樓下既大有人在

住果頭心都慌

明明人地係跑完步翻屋企

2點翻屋企都好正路姐 呢啲真係搭的士都避唔到

香港

所以咪要有警覺性囉

但你跑步會唔會跑人地「大把人」放工返屋企條路呀？
跟本時間地點都有問題

例如行路要顧前後左右 留意有冇可疑既人 盡量遠離佢地 有咁快行咁快
呢D野咁簡單 有sense既人都會識做啦下話

我當你跑一個鐘
都成一點啦

經常11,12點跑步

風化案捉到一定會被自殺

一開頭班人就咁2點跑步派粒膠,

比人屌完on9就用千幾字去解釋,十足十支那釋法咁。

如果你半夜三更出街跟住俾人打劫
又可唔可以話你夜媽媽出街抵撚死？
不過喺連登講呢d都徙氣啦
又父權，又支持強姦

你老豆老母無教你唔好半夜三更出街?
日本犯罪率咁低都係衰多強姦
更何況香港黑警咁垃圾?

勞資糾紛

工作需要都可以夜歸
當然，我知毒撚日日喺屋企日頭都唔出街
一定最安全

兩點跑步的確有風險存在
但出咗事都要拉個犯 啱唔啱先 你都想香港治安好架? 係咪
強姦犯唔要得 應該要為香港成為一個三點跑步都冇事既社會

我應該講返清楚少少 行路顧安全係自己責任 被強姦後要承擔責任既係犯人
(咁樣講係咪仲想搵位入呀? 歡迎)

同一道理，港男食飯唔埋單就預左被人飛

blame 撚個個諗野都非黑即白話個成件事最大責任更係個犯，但個女仔明知山有虎都照跑 咁係咪佢無責任呀？ 唔通我踏單車唔帶頭盔，咁岩又發生意外撞爆頭，又將所有責任奶哂落個意外到

正如用made in china 嘅貨 然後爆炸一樣
有d事明明可以避免

件事嘅責任一定係個犯,但係個女仔冇對自己安全負責

平時你地打飛機就話
香港國際大都市
犯罪率又係最安全地方之一
依家一個女仔凌晨去跑步都俾人姦
仲要屌柒個女仔

邊個話搶劫無時間性地方性？

依度係香港 下下用亂到仆街既地方做類比係咪柒呀

係咪女仔出街就要有人比人強姦既風險？

你咁樣講同斬腳趾避沙蟲有咩分別

明明係猶差冇能，香港治安日益敗壞，班五毛就開工轉方向落女仔身上

唔屌下另一邊 點會有人回應佢地

今次會用咩自殺
唔好再用lan 線咁冇新意

有啲女仔會著成咁去跑

半夜跑步同性暗示有咩分別

順天好多痴線佬 咩都敢做

呢度都唔少

條路自己揀 仆街唔好喊

咁你老母係香港出街比人搶野 係咪又有責任？
有既可能都係生左你呢隻白痴仔既報應囉

睇到班垃圾生滋狗留言就嬲

佢地根本唔明自己logic幾有問題
講香港被人強姦，佢地又用敘利亞做類比
唔同我講香港示威被黑警打壓，佢地又要用北韓黎做類比咩

色魔識食汗sex

其實凌晨落街跑步真係好危險
成條街又冇人又黑
我之前都試過幾次係暗位比人跟
利申 米8

gaytest

去印度又驚俾人強姦

成班都blame the victim重大條道理真係好嘔心
呢單野點解唔可以非黑即白？
個女仔俾人非禮，當然係個疑兇既錯
無論係日頭定凌晨，女仔一個人係街，都唔應該俾人非禮
人地幾點跑步，點解凌晨跑，跑邊條路，唔到你地班人去批評佢
我係女，我都會單獨夜歸，唔代表我唔會留意自己安全，唔代表我因為咁可以被人非禮
咁唔通男人先可以夜歸？咩logic
見到有非禮案，只係知個女仔兩點跑完步，就可以下定論個女仔要負責？人地話你blame the victim ，就話你冇話疑犯有錯？我又唔知你地有點話過疑犯喎？依家佢深夜犯案，從後偷襲喎？點睇都係要鬧佢啦下話

網上留言唔駛用真名唔代表你可以不負責任咁傷害人
你無心既一句，對受害者既傷害有幾大，你有冇諗過？

你地有咩辯駁就隨便講，我留言只係為左俾女事主同其他女性知道:無論其他人點講，俾人非禮，錯既一定係非禮果個人，而唔係受害者。

出現了 連登神探

港女有分裂症就睇醫生啦

所有女人都係雞

因為大前題已經知犯人一定係有錯 所以對犯人冇咩討論價值
而家爭拗點係灰色地帶: 究竟個女仔有冇錯呢
唔通每一個留意都要特登鬧完個犯人先可以再批評個女仔?
發覺越黎越多人鐘意偏坦冇對自己負責任既受害人
船P冇著救生衣跌落水浸死 人地指出佢既錯又話人blame the victim
呢度有人指出19歲女冇危機意識 又話人地blame the victim
原來受害者一定係啱晒 一定係冇錯
可以將自己條命/清白 活生生交託比人 而自己唔需要對自己負責?

咁係咪你做呀？死傻鳩

其實會唔會係條女鳩up
其實乜都冇發生過？

弱者心態: "受害人永遠冇錯 一定係最可憐 出咗事一定有人救 自己唔需要保護自己..."

個犯係錯，不過女仔人家咁夜真係咪鬼去跑步啦， 仲要跑步實係著得少，為你好先咁講，好似上面話人 blame the victim 其實先係最害人，係，你可以話2點跑步客觀上冇問題，不過現實就係女仔一個人愈夜就愈危險，色狼都係愈夜愈高機會出沒

佢有反抗喎，邊度冇保護自己？
如果凌晨兩點係街就係唔保護自己，咁係咪全部人凌晨都要係屋企，否則出左事就係抵死？

勿FF太多

第一，衣著同強姦一早已經有外國研究指係無關係，你可以自己追返之前連登討論強姦同衣著關係嘅post，大把研究post左出黎
第二，你咁野講法其實男人都唔好出街
半夜搶劫嘅個案一定被強姦嘅多，其實男人都好危險

如果有人生到咁嘅樣仲要半夜裸體踩單車
會唔會好易俾人以為係強姦犯

果條路的確幾撚靜
以前送個ex番去

試過見到有個紅衫女人企左向度
嚇撚到我行到一半, 沖番去秀茂坪等小巴

咪就係... 明明出發點用意係借個女仔例子黎提醒人夜出要有警覺性
班友仲口聲聲話人blame the victim 做乜鳩阿屌

依家又會搬個大前提出黎喎，你有呢個大前提姐，你又知其他人有？受害人睇到又會知你地係有大前提之下討論？
兩點出街就一定冇危機意識？就係將條命/清白交託比人？又話人非黑即白，自己就可以二元對立？
其實最好笑就係你地唔識個受害人又唔知人地夜跑既原因就衝出黎「討論」人地有冇錯，人地叫你地唔好blame the victim 就搬呢樣搬果樣出黎大條道理咁做判官。
如果你地係覺得女性凌晨唔應該出街咪直接講囉。個女仔既冇犯法又冇害人，係唔需要你地去審判呢件事有冇灰色地帶。
愈黎愈多人鐘意偏坦自己，完全唔會為自己講既野負責，唔會諗你講既每一句散播既咩意識，對咩人會造成傷害。

件事唔想發生都發生咗喇 可憐個女仔對件事係完全冇幫助
引例為鑑 提醒別人 呢樣野先係最重要
(唔知今次班差佬同五毛想轉移咩話題呢... )

唔撚使拗喇
總之喺連登仔眼中
女仔出夜街就預撚左畀人姦

姐係俾人非禮就係冇警覺性，原來咁都唔係blame the victim
你唔需要話我ff，單憑單新聞就判斷到受害者冇警覺性，我諗你ff既機會大d

原封不動比返你打呢段野你自己睇 每一句都鬧緊你自己

認同
不過連登仔係唔會認佢地係咁諗🤔

九唔答八，可以不理。😌

咦 而家五毛又轉咗新論點

呢句又係好笑
講中就話人五毛，哈哈

痴線 我諗嚟諗去都唔明單新聞關五毛咩事

弱智都上網 反抗過叫足夠自我保護

同佢立場唔同就係五毛架喇

我知，點都唔夠架，宵禁先夠☺️

香港人咁忙
又要抽時間做運動
係有難處嘅

其實d押運公司同保安公司應該摺柒哂佢

唔準blame the victim

轉自名校secrets:
[GUEST] 我係尋日十九歲個個女仔
因為已經報左警 無打算再做咩 或者為呢件事解釋啲咩
事後訓左一教 已經冷靜左好多 但見到網上同身邊啲人既反應 睇完之後好唔舒服 就想借呢個平台講幾句
-
第一係 我唔係兩點先去跑步 而係跑完步行緊返屋企 到屋企樓下先遇襲 並唔係兩點跑步 所以其實係好似平常夜歸一樣
-
第二係 當時我身上既財物好少 而我當時係無感覺到有被人強行奪去財物既感覺
太細節既野我唔方便講
-
第三係 唔好講係唔係男定女 老定幼 每個人都有責任 確保自身既安全 呢樣我都知
如果住附近既人應該會知 附近入夜就真係唔多人 我係揀左相對既馬路行 起碼都叫有啲車會經過
相反行人路 天橋係可以人影都無 同會更僻更靜
係盡可能情況下 我盡量做我覺得安全既選擇
而估唔到既係 會係一個咁開揚既位遇到呢種事
至於點解要夜先跑步 主要係惰性同返工既緣故 朝早早唔到起身跑 放工又放得晏
-
我諗有啲人會估緊 甚至估到 或者已經知
我主動講俾你知既 係我對你既一份信任
而我唔主動講 或者唔答既係 我已經覺得好攰 唔好再問我啦好無
如果你睇到我打既野 我希望你知道左既話 就算啦 好嗎
人既口我禁唔到 要討論隨便 但可以既話唔好俾我聽到
呢件唔係咩光彩既事 我聽到會唔開心

有人將九龍灣件事同今次一齊講 但我比個次既女仔遭遇要好好多 叫做不幸中既大幸
唔單止係 真實遭遇 係網上面都係
連登既post我睇到 俾我感覺係隔岸觀火
當然你有討論自由 睇同唔睇都係我既選擇
入面唔少留言都難聽過粗口
咩野勞資糾紛
咩野叫明知山有虎
咩野叫個女仔唔荒處女啦，可能平時做開援交
當做下義工俾人姦下 ，又舒服又冇蝕底，大家有著數唔明報咩警

俾人強姦都會有快感
我唔知係真心定點 但睇到呢啲點都係多一次既傷害 唔好搬口唔口德出黎 要以事論事唔係問題 唔好將你對其他事既睇法 搬過另一件事度
而我唔係連登開post講既原因係 開完post要俾人起到底既機會好大
係呢件事上面我都仲想保留返自己既私隱 我都係個普通人
-
我並唔係著得特別少布 只係普通既短衫短褲 如果係用左批判性同理性思考 都仲要我夜晚著短褲就係我無負責任 咁隨便你
-
希望人係有獨立思考能力 唔係報紙講咩 就信曬 係呢件事上面我都睇到好多 報導其實都不盡不實 唔同報導既唔同措詞都會誤導左讀者

香港治安咁好 點會有人光天化日打劫搶錢

事實夜晚跑步/做其他野真係危險d 不論男女 唔係有冇警覺性既問題 就算有 佢拎把刀隊住你唔通你會走得甩 男既仲話可以反抗機會多d 女既反抗機會多數細d
利申：唔係性別歧視 費事比女權撚屌鳩我

只希望盡快拉到呢d死仆街
有需要就去叫雞
元朗旺角企街大撚把靚過港女多多聲
掉低幾舊 開心完 幫到人 唔犯法 多快活
硬係要做d傷害他人嘅事
仲要老強

覆都廢撚事
直接block算
慢慢自high啦

係有人話佢既出發點係提人夜出要有警覺性，你話唔係警覺性問題，小心佢又話你ff
btw就算係男既出事我都會講同一番說話，blame the victim 係無分男女的

唔關男女事
就算有個毒男成日2點拎住iphone7戴晒金鏈咁行啲少人行既路
都會比人搶野打劫啦

話人夜跑錯個啲乜撚野事
你班毒撚唔撚出街實安全架啦
依家治安出問題就怪受害者
係香港正常人都唔會覺出夜街有咩危險
唔好撚講咩夜晚危險啦
係近呢排特別多呢類嘢
我就唔撚信你地23點係街個陣係心荒荒好撚驚
屌你老母成班都弱撚智

犯罪率低代唔代表零罪案呀？
代唔代表自己唔洗理自己人身安全先？
咁安全你唔開住屋企大門訓教？

夜晚跑步有幾唔理自己人身安全
大撚把女仔夜晚跑到十點半先返歸啦
人地唔洗返工啊?咁都要屌個女仔
如果呢件事發生係酒吧
條女飲醉酒就可以屌佢唔理自身安全
夜晚跑步幾乎係城市人既常態
連登仔係咪咁撚多中學雞啊屌

等於唔飲得走去老蘭一條友飲
俾人執走係攞黎

會唔會又老屈 被自殺